點解無環保撚發聲杯葛UO香港飛香港?

真·浪費地球資源，造成不必要環境污染
班環保撚去哂邊？

環保撚=左膠=偽善

又冇飛機撞死海龜 wfh

做咩要wfh

屌 打慣左